<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Beýik Ýol</string>
    <string name="Dobropojalowat">Добро Пожаловать!!!</string>
    <string name="selectedlanguage">Выберите язык</string>
    <string name="Gir">"Следующий "</string>
    <string name="api_key">AIzaSyC7NJDnU4FDL59Ckj0YUN8pLWmY5E72614</string>
    <string name="skip_btn">Пропустить</string>
    <string name="language">Русский</string>
    <string name="search">Укажите адрес</string>

    <string name="first_header">Впервые в Туркменистане!</string>
    <string name="second_header">Преимущества использования</string>
    <string name="thrid_header">Счастливого пути!</string>


    <string name="first_desq">Определение местоположения с помощью карты, выстраивание маршрута с указанием времени, учет расходов на автомобиль и много предлагаемых полезных функции для автовладельцев в одном мобильном приложении «Beýik Ýol»!</string>
    <string name="second_desq">Особенности данного мобильного приложения, в минимализме дизайна которая отражается в его работоспособности, а также упрощенный интерфейс которая создает легкость для пользования автовладельцами. Отличительным параметром является возможность работы мобильного приложения без Интернета. </string>
    <string name="thrid_desq">“Beýik Ýol” – Ваш надежный проводник!</string>
    <string name="karta">Карта</string>
    <string name="ulagja">Гараж</string>
    <string name="sazlama">Настройки</string>
    <string name="ewakuator">Эвакуатор</string>
    <string name="ol_hadysalary">Пробка</string>
    <string name="ykdajylar">Расходы</string>
    <string name="skip">"Начать"</string>
    <string name="ilkinji">Первый</string>
    <string name="ikinji">Второй</string>
    <string name="inji">Третий</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="about">Об</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="menzile_tarap_rahat_oly_sa_la">Выберите удобный путь к месту назначения</string>
    <string name="my_cars">Гараж</string>
    <string name="meni_ulaglarym">Мои автомобили</string>
    <string name="benzin">Топливо</string>
    <string name="calyshmyk">Заменить</string>
    <string name="remont">Ремонт</string>
    <string name="car_info">Информация об автомобиле</string>
    <string name="pozmak">Удалить</string>
    <string name="pa_la">Отправить</string>
    <string name="ulag_markasy">Марка автомобиля</string>
    <string name="markasyny_sa_la">Выберите свой бренд:</string>
    <string name="modelini_sa_la">Выберите модель:</string>
    <string name="g_rn_ini_sa_la">Выберите вариант:</string>
    <string name="motory_g_rn_i">Тип двигателя:</string>
    <string name="motory_g_wr_mi">Мощность двигателя:</string>
    <string name="korobkany_sa_la">Установите ручную коробку передачи скорости:</string>
    <string name="ulag_ylyny_sa_la">Выберите год выпуска автомобиля:</string>
    <string name="win_kod">Код Vin (17 символ):</string>
    <string name="e_esini_telefony">Телефон владельца</string>
    <string name="atda_saklat">Сохранить</string>
    <string name="surat_go_mak">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Добавить изображение</string>
    <string name="e_esini_telefon_belgisi">Телефон владельца</string>
    <string name="error1">Выберите марку</string>
    <string name="error2">Выберите модель</string>
    <string name="error3">Выберите тип</string>
    <string name="error4">Выберите год</string>
    <string name="error5">Выберите тип двигателя</string>
    <string name="error6">Выберите мощность двигателя</string>
    <string name="error7">Выберите ручную коробку передачи скорости</string>
    <string name="error8">Введите пройденный путь.</string>
    <string name="error9">Введите код vin</string>
    <string name="error10">Введите номер телефона</string>
    <string name="error_title">Введите данные полностью !!!</string>
    <string name="error_title2">Что-то пошло не так !!!</string>
    <string name="error_title3">Попробуйте еще раз !!!</string>
    <string name="howwa">ОК</string>
    <string name="ok">Отмена</string>
    <string name="attention">Внимание!</string>
    <string name="sorag">Вы действительно хотите удалить?</string>
    <string name="maglumatlar_bazasy_bo">База данных пуста</string>
    <string name="ga_tadan">Повторить</string>
    <string name="ulag_maglumaty">Информация об автомобиле</string>
    <string name="model">Модель:</string>
    <string name="type">Тип:</string>
    <string name="transmission">Ручная коробка передачи скорости :</string>
    <string name="engine_type">Тип двигателя:</string>
    <string name="engine_power">Мощность двигателя:</string>
    <string name="year">Год:</string>
    <string name="km_miles">Км / мили:</string>
    <string name="vin">Vin:</string>
    <string name="phone_number">Телефонный номер:</string>
    <string name="marka">Марка:</string>
    <string name="gu_ulan_benzini_m_beri_litr">Объем (в литрах)</string>
    <string name="ge_ilen_oly_girizi">Расстояние в КМ</string>
    <string name="litre_error">Введите количество залитого бензина</string>
    <string name="succes">Успешно зарегистрировался !!!</string>
    <string name="budilnik">Напомнить</string>
    <string name="motor_filtre">&#160;&#160;&#160;&#160;Моторный фильтр</string>
    <string name="motor_yag">&#160;&#160;&#160;&#160;Машинное масло</string>
    <string name="korobka_yag_we_filtr">&#160;&#160;&#160;&#160;Трансмиссионное масло и фильтр</string>
    <string name="howa_filtr">&#160;&#160;&#160;&#160;Воздушный фильтр</string>
    <string name="salon_filtr">&#160;&#160;&#160;&#160;Фильтр салона</string>
    <string name="frion">&#160;&#160;&#160;&#160;Фреон</string>


    <string name="motor_filtre2">Моторный фильтр</string>
    <string name="motor_yag2">Машинное масло</string>
    <string name="korobka_yag_we_filtr2">Трансмиссионное масло и фильтр</string>
    <string name="howa_filtr2">Воздушный фильтр</string>
    <string name="salon_filtr2">Фильтр салона</string>
    <string name="frion2">Фреон</string>


    <string name="ene_n_e_km_den_aly_a_yz">Укажите КМ след.замены</string>
    <string name="warning">Введите сколько миль вы меняете !!!</string>
    <string name="warning1">Введите подробности о ремонте !!!</string>
    <string name="sene">Дата:</string>
    <string name="km">Введите километраж</string>
    <string name="item1">Все</string>
    <string name="item2">Эта неделя</string>
    <string name="item3">Этот месяц</string>
    <string name="item4">Прошлый месяц</string>
    <string name="item5">Прошлая неделя</string>
    <string name="item6">В этом году</string>
    <string name="item7">Прошлый год</string>
    <string name="item8">Последний</string>
    <string name="must">Пришло время изменить</string>
    <string name="must1">Вы опоздали !!!</string>
    <string name="understod">Понятно</string>
    <string name="bad">Отмена</string>
    <string name="ulaglarym_barada">О моих машинах</string>
    <string name="biz_barada">О нас</string>
    <string name="surat_bosh">Выберите картинку</string>
    <string name="g_zleg">Поиск...</string>
    <string name="yldyz_go">Добавить звезду</string>
    <string name="yldyz_go1">Очень плохо</string>
    <string name="yldyz_go2">Все больше и больше</string>
    <string name="yldyz_go3">Продолжайте так</string>
    <string name="yldyz_go4">Хороший</string>
    <string name="yldyz_go5">Очень хорошо!!!</string>
    <string name="ulag_go_mak">Добавить машину</string>
    <string name="ulag_u">Обновить машину</string>
    <string name="pe_dalanmak_ertleri">Условия и положения</string>
    <string name="bizi_yldyzlar_bilen_golda">Оцените нас звездами !!!</string>
    <string name="title_activity_routing_map">Карта</string>
    <string name="running">Приложение запущено ...</string>
    <string name="select">Укажите тип выбора</string>
    <string name="from_my">Расчет с моего местоположения</string>
    <string name="two_lo">Расстояние между двумя точками</string>
    <string name="loading">Загрузка...</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите...</string>
    <string name="start_position">Начальная точка</string>
    <string name="end_position">Конечная точка</string>
    <string name="points">Введите точки, щелкнув по карте !!!</string>
    <string name="olu_yzy_rahatlygyny_du_u">Почувствуйте удобства в пути !!!</string>
    <string name="ba_lat">Начать</string>
    <string name="ge_en_kilometrini_girizi">Введите последнюю милю:</string>
    <string name="remont_barada_gi_i_le_in_maglumat">Введите подробнее о ремонте</string>
    <string name="deleted">Удалено</string>
    <string name="not_deleted">Не удалено</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="add_picture">Нажмите на нее, чтобы добавить картинку</string>
    <string name="route_not_found">Невозможно нарисовать маршрут !!!</string>
    <string name="ugur_yzmak">Нарисовать маршрут</string>
    <string name="search_title">Поиск</string>
    <string name="g_zleg_taryhy">История поиска</string>
    <string name="ugur_g_rkeziji">Уточни</string>
    <string name="taze_update">Изменить</string>
    <string name="taze_km">КМ:</string>
    <string name="about_text">«Beýik Ýol» - показывает состояние трафика на дорогах путем определения загруженности автодорог по городу Ашхабад. Любой пользователь нашего мобильного приложения может своевременно получить информацию и рационально распланировать свой маршрут. Одной из важных функций нашего мобильного приложения является возможность вызвать экстренную помощь в случае возникновения аварийных ситуаций. Данное мобильное приложение будет совершенствоваться в следующих его обновлениях.</string>
   <string name="terms_title">Пользовательское соглашение и правила использования Приложения</string>
    <string name="terms_of_use">

Настоящее Пользовательское соглашение (далее — Соглашение) устанавливает условия и правила использования пользователями мобильного приложения Beýik Ýol (далее — Приложение).
Используя Приложение, Пользователь подтверждает, что прочитал и выразил полное согласие с условиями настоящего Соглашения без какого-либо изменения или изъятия. Если Пользователь не согласен с условиями настоящего Соглашения, то для прекращения действия Соглашения в отношении него, Пользователь должен незамедлительно прекратить использование Приложения, в том числе путем посещения его.
Приложение Beýik Ýol является собственностью «Компаний» и представляет собой информационную и интерактивную систему в Сети Интернет, содержащую доступную неопределенному кругу лиц информацию и позволяющий любому лицу получить доступ к такой информации из любого места и в любое время по собственному выбору посредством ЭВМ и/или иного, в том числе беспроводного, портативного устройства (КПК, телефонные аппараты для сотовых сетей связи или других беспроводных сетей связи и пр.) с применением любых технологий, стандартов и протоколов (web, wap и пр.).
Информация, предоставленная на Приложении, является интеллектуальной собственностью и охраняется законодательством Туркменистана об авторском праве. Копирование, тиражирование, распространение и иное использование информации возможно только с предварительного письменного разрешения администрации Приложения. За нарушение настоящего правила наступает ответственность, предусмотренная законодательством Туркменистана.
Beýik Ýol не несет ответственности за неточности, возникшие в ходе распространения информации, за неточности в самой информации, а также за задержки в передаче информации или её техническое искажение.
Данное Соглашение полностью или частично может быть изменено в любое время без какого-либо специального уведомления. Новая редакция Соглашения вступает в силу с момента ее опубликования на сайте Приложения\n\n

1.	Условия использования материалов на Приложении\n
1.1 Пользователь сети не имеет права вносить изменения, публиковать, передавать третьим лицам, участвовать в продаже или уступке, создавать производные продукты или иным образом использовать, частично или полностью, содержание Приложения.\n
1.2 В случае получения разрешения на копирование, распространение, опубликование или иное использование материалов Приложения, охраняемых авторским правом, такое копирование, распространение, опубликование или иное использование не допускается без уведомления о принадлежности авторского права либо с изменением или исключением имени автора и/или товарного знака.\n\n

2.	Условия размещения материалов пользователями Приложения\n
2.1 Пользователь Приложения обязуется не размещать на Приложении и не направлять куда-либо через/посредством Приложения любые материалы следующего характера:\n
– нарушающие законодательство, содержащие угрозы и оскорбления, дискредитирующие других лиц, нарушающие права граждан на частную жизнь или публичный порядок, носящие характер непристойности;\n
– нарушающие в той или иной степени честь и достоинство, права и охраняемые законом интересы других лиц;\n
– способствующие или содержащие призывы к разжиганию религиозной, расовой или межнациональной розни, содержащие попытки разжигания вражды или призывы к насилию;\n
– иные материалы, которые побуждают других лиц на противоправное поведение, влекущее уголовную, гражданско-правовую и иную ответственность или каким-либо образом нарушающее положения законодательства.\n
2.2 Любые действия пользователя сети, которые, по мнению администрации Приложения, ограничивают или препятствуют осуществлению прав другого пользователя сети, использующего Приложение, не допускаются.\n
2.3 Пользователь сети обязуется не размещать на Приложении и не направлять через/посредством Приложение материалы, являющиеся рекламой каких-либо товаров или услуг, без получения предварительного выраженного согласия от админстрации Приложения.\n
2.4 Пользователь сети обязуется не использовать Приложение для рекламы или иного стимулирования сбыта любых товаров и услуг в любой форме, включая, но не ограничиваясь стимулированием пользователей к подписке на другую систему интерактивного обслуживания, являющуюся конкурентом Приложения.\n
2.5 Пользователь сети обязуется не загружать, размещать или иным образом использовать на Приложении какие-либо материалы, охраняемые законодательством об интеллектуальной собственности (в том числе авторским правом, законодательством о товарных знаках), и иные охраняемые законодательством материалы без получения выраженного разрешения обладателя прав на охраняемый материал. При этом бремя доказывания того, что размещение на Приложении пользователем сети материалов не нарушает авторские, смежные и иные права третьих лиц на размещаемые материалы, лежит на пользователе сети.\n
2.6 Пользователь сети соглашается с тем, что он несет единоличную полную ответственность в отношении размещаемых на Приложении материалов, в том числе за содержание таких материалов, соответствие их требованиям законодательства, за нарушения прав третьих лиц на размещаемые пользователем сети материалы, и возмещает любой ущерб, возникающий вследствие таких нарушений, а также любой ущерб, возникающий вследствие загрузки на Приложение таких материалов.\n
2.7 При размещении каких-либо материалов в разделах Приложения для всеобщего пользования пользователь сети тем самым автоматически предоставляет «Компания» (или подтверждает, что владелец таких материалов предоставил «Компания») бесплатное, постоянное, безотзывное, не исключительное право на использование, воспроизведение, изменение, редактирование, опубликование, перевод и распространение таких материалов (частично или полностью) на территории всех стран мира и/или включение таких материалов в другие произведения в любой форме посредством использования любых средств массовой информации или технологий, которые известны в настоящее время или могут быть изобретены в будущем, на весь срок охраны авторского права, предусмотренный законодательством Туркменистана в отношении таких материалов.\n
2.8 Пользователь сети также разрешает доступ, просмотр, хранение или воспроизведение таких материалов другим пользователям сети для личного использования.\n
2.9 Пользователь сети предоставляет администрации Приложения право редактировать, копировать, публиковать и распространять любые материалы, размещенные пользователем сети на Приложения.\n

</string>
    <string name="tiz_wagtdan_go_ular">Скоро будет</string>
    <string name="moyka">Автомойка</string>
    <string name="awto_shaylar">Автозапчасти</string>
    <string name="ulag_maglumaty_yzy_ngo_u">Добавьте информацию о вашем автомобиле</string>
    <string name="baglan_ar">Загружается ...</string>
    <string name="error_weather">Ошибка!</string>
    <string name="emty_cost">Расходы не найдена</string>
    <string name="emty_garage">Машины не найдены</string>
    <string name="meni_erle_n_erimi_pa_la_mak">Поделиться моим местоположением</string>
    <string name="ugrat">Отправить</string>
    <string name="kontaklardan_sa_la">Выбрать из контактов</string>
    <string name="ugradyljak_telefon_belgisini_girizi">Введите номер телефона для отправки</string>
    <string name="gps_enable">Включите GPS!</string>
    <string name="come">Скоро будет!</string>
    <string name="ulag_gosh_cykdayjy">Сначала введите информацию о вашем автомобиле!</string>
    <string name="goshmak">Добавить</string>
    <string name="erle_n_erim">Мое\nместоположение</string>
    <string name="kartadan_sa_lanan">Выбранная\nпозиция</string>
    <string name="yer_sayla">Выберите место на карте!</string>

</resources>